John Wick 4應該拍下水樽殺人

證明水樽可以做武器

A Fucking Bottle !!!

書都可以啦

想睇John Wick搞人後面